要求tvb新聞部聲援有線新聞

齊齊辭職

截至呢刻 全日最好笑嘅post

由暗角打鑊 過左咁耐都仲係/入tvb做既
唔好玩啦

前線黃呢